勿忘初衷

而家見到熱門十幾個post 都係講個肥撚
唔係話唔重要
見到個手足咁樣畀人打
我都好嬲

但係唔需要開十幾個post講同一件事啊嘛
搞到推曬啲重要野落去

要記住
我哋嘅目標係五大訴求啊！
唔係牆
唔係狗
唔係個肥撚啊！